RN醫護 : 認真，澳洲啲防疫真係一塌糊塗

認真，澳洲啲防疫真係一塌糊塗。
直至而家呢個moment，
醫院都係無醫護載口罩。

我自己其實好想戴，
但係戴咗會點？我估計會被勸喻除咗佢，
因為佢哋覺得戴住會製造恐慌。
根據醫院指引，醫護只係喺接觸疑似感染個案嘅時候先需要著全套防護裝備。

又，澳洲已經發生咗醫護中招，
跟手全部同事一齊被隔離。

用屎忽都諗到，
醫護奶嘢點止累同事，
我哋每日同班病人埋身肉搏，
餵飯換片轉身抽痰要幾近有幾近，
容乜易全部人一齊奶嘢。

敝公司個isolation ward喺ICU入面，
So far 從來無聽過澳洲有dirty team 呢個制度。
我而家只可以求神拜佛🙎🏻‍♂️唔會被allocate 去睇呢啲疑似case。

最嬲係而家呢一刻都仲有同事話武漢肺炎同流感差唔多，死亡率又低，唔駛太panic。
DKLM我真係想大把大把摑醒佢哋。

成間醫院淨係識貼呢啲標語，（sor9濛咗少少）
留意返係殘英對照咋，
無韓文無日文無伊朗文無意大利文，
你就知澳洲防疫慢人幾多拍啦🙄🙄🙄

無咩事我聽日返去返工喇。屌。

sauce

成間醫院淨係識貼呢啲標語，（sor9濛咗少少）

好多人仲以為戴口罩嗰D人係有毒
而唔係預防

做醫院都唔戴口罩
平時無疫症都應該要戴啦下話？

澳洲人特別膠

移民得咁開心
人哋啲國策係咁咪硬食
千祈唔好返嚟香港

戴condom係有性病

就算係流感醫生都應該戴口罩啦...
u work in rural hospital?

蘇聯同支共培養咗班白左咁多年，而家終於可以用佢哋已經根深蒂固嘅奇怪思想推冧全世界秩序

無撚計
唔係返healthcare嘅做好自己就得

做healthcare只有自求多福

平時傷風感冒創傷濃痰都會傳染啦

Working holiday ?

醫護移民？

收皮啦

melbourne north?

一直覺得澳洲係一個好多蠢人同white trash嘅國家

澳洲最鍾意歧視同排華

中文個張睇完load咗一陣
轉去睇英文個張先知佢up乜

因為長期都安安定定生活，澳洲人嘅危機意識真係負值

其實全世界除左東亞人都係咁諗

澳洲式中文

樓主可憐

一直FOLLOW開絲打

澳洲實在比較安全
點同香港同台灣日日比鬼國人迫害/欺壓

危機意識點培養

醫科生
依家表示驚到瀨屎 有教學醫院已中伏

危機意識低呀 你估香港 住正係個魔鬼隔離

我FORWARD的

又唔係中出唔駛戴套啦

澳洲hep b, mrsa 好似D醫護仲做緊D防疫。甚至gastro D澳洲人驚到死
但Coronavirus ，佢哋話澳洲係好low risk 既國家。
未經歷過沙士係咁上下

FORWARD的

換片有屎都唔戴口罩？澳洲人啲屎唔臭架咩？

插尿喉要近距離接觸病人genitalia又唔戴？

就係因為安穩嘅環境，蘇聯堆奇怪白左思想（Anti-vaccine之類）嘅奇怪思想先得以植根

First World problems

平時都唔帶好撚癲喎
D屎尿龍痰彈到落個咀點

香港醫療又贏

Google translate

真係只有空氣傳播先有口罩，插尿喉呢D小兒科只係用手套

d澳洲鬼 呢幾日都開始意識到d

係街 會聽到超市無廁紙

而家先討論中國人食蝙蝠

澳洲撚表示好驚 要去醫院實習

香港獨立 唯一岀路

澳洲人=白皮支那人
靠移民carry既垃圾國家

關我撚事

極右, pauline hanson, trump都ANTI VACCINE

炒左老細，再搵份可以長期home office既工把啦
到時做足防護措施，又會問點解調佢入隔離病房
返香港，又怨病人太多冇lifestyle
呢啲垃圾都係打份工，無心做護士架啦
最好咩都唔洗做，坐office撳電話撳到收工

澳洲班撚樣日日陽光與海灘乜都唔做剩係屌西 我地攬抄喇（咁熱又咁大好難發得大）

白皮豬唔見棺材唔流眼淚黑死病嘅教訓已經太遙遠啦

拉

空氣傳播其實口罩有用咩？
都唔氣密

airborne procedure 先戴口罩
droplet procedure 就gown up
normal procedure 就單純hand hygiene

一間醫院好多個ward, 其實好多都唔係傳染性嘅case

cardiology, liver, surg ward, oncology, renal 等等

所以呢啲嘢主要喺依賴隔離病房去處理

明知咁撚大鑊好心你咪撚做啦

有朋友係澳洲做護士
真係唔俾戴口罩
上司仲話如果你想戴口罩就自己請sick leave唔好返工

澳洲唔係奶共架咩

痴撚線

醫護唔戴口罩????? 咁撚ON9?

停曬啦 至少我果邊係

真係痴線 咁都可以唔戴口罩

中国澳洲特別行政區

白左思想同佢個人大方向思想無衝突架喎

正如香港人成日屌鳩左膠，但自己經濟政治上都係偏左一樣

係啲思想膠嘅問題，當年蘇聯同而家中國根本就不斷去利用呢類思想去破壞社會原有價值觀

咁好
我呢邊一切都如常運作

罪犯後代

係香港 外科病房真係有機會唔帶口罩
係非流感季節個陣住院見過

問題係佢地冇隔離病房呢

所以台灣真係贏曬 有主權 近支那 有民主 發展程度高

玻璃心要碎了，為何只有兩種語言

樓主出黎踩其他國家搞分化
五毛confirm

係呀，所謂隔離病房，只是病人獨立一間房

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我之前係連登都咁講 比人屌到仆街

遲職咪算囉戇鳩 打份工搵命博 笑撚死

支那國澳洲省

我屋企人話澳洲無晒口罩賣
政府啲口罩派晒俾醫護 機場 政府人員
搞到公務員屋企人有罩 普通市民就無
想fc下係咪真

移民澳洲既人

sem 2 要實習

係

政府奶共但係平民排啩

歐美都係咁

有罩=絕症

後面d人表情

唉...頂住

話自己有病得唔得?

係有得買，但只可每人限買五個，個藥房話政府規定。

經過沙士的香港 老實講 防疫真係世界級
沙士前其實香港都係差唔多

究竟點解鬼佬咁抗拒口罩
你自己唔帶都算仲要批鬥人帶

但香港而家都唔好得幾多
應該話 香港本身係好嘅
但而家林奠仲在位就另作別論
結論 ： 走去邊都無用

Sidney ?

香港勝在經歷過沙士嘅一代唔撚信政府自己做嘢防疫

排華同奶共，其實冇衝突
排華係生活態度，奶共係利益關係

好事嚟，等班移咗民un un腳嘅離地廢藍共享中國人的榮耀

近代冇經歷過大規模流行病
同埋澳洲d醫生好流 好多中東醫生去執業
有次中左流感 佢冇開抗生素 叫我吸蒸氣就會好番 病左成個月
之後再轉另一家大d既診所 即刻開三隻藥

澳洲藥房説，口罩賣晒唔係因為Coronavirus 而係因為山火

我下個禮拜一實習，醫院教學ward有三個，vascular, respy and colorectal, 入咗colorectal, 感謝主。如果而家呢個風頭火勢叫我做呼吸科我直接唔去啦。澳洲一向都唔帶口罩，無計，香港都係經歷過沙士先學識，但我哋只要唔係做專科都無罩帶。

其實澳洲有咩出名我淨係諗到多on9（收銀唔識計加減數、落洗潔精唔過水）歧視好嚴重，好多香港人去讀書同埋賽馬

聽親都係負面野咁滯

我下個禮拜一實習ching介唔介意講下你做邊間

香港第一個出事嘅general ward係骨科
唔好諗住自己唔係做high risk ward就無風險

唉，香港本來好地地，回歸後，根本走下坡。
689 同777根本就係魔鬼，每見一次，如若在地獄行走，周圍都是禍

簡中標語我覺得好正常喎

好似 請勿隨處大小便 咁
要個target睇得明先得㗎

澳洲少蝗? 訓左20年?

第一次看gp，係不會開抗生素，因為政府規定

支那澳洲省

Which state ？

所以我冇咩事都係唔會出城 出到去帶住個罩有俾人眼金金望撚住哂 好戇鳩 同埋我估太多都係自視過高 覺得自己唔會瀨嘢

ching係邊間醫院？

英美加澳紐
最垃圾就係澳

間醫院仲要喺中國城附近，其實可以選擇唔去…唉趁呢個拜日諗諗佢

本身係監獄島

Vic

前日夜晚Queen Vic Summer Night, d人多到呢，係無一個人帶罩噶，我口罩眼罩都戴，自備外賣盒拎返屋企食，一路都係眾人焦點。

醫院發俾員工啲信淨係叫你自己take leave隔離，口罩都唔撚俾

如果有一個係隱形super spreader……

但就咁叫人吸蒸氣

點會，一定係英國，建議你睇睇ABC News, 好多澳洲人同澳洲中國人都反共，不過政府的經濟25percent依賴中國，一直奶。美國加拿大澳洲英國紐西蘭就差唔多，當初去澳洲都係因為澳洲返華。運動以來紐西蘭最靜，大學又撕香港文宣，點睇都紅過澳洲。

美>紐>加>英>>>>>>>>>澳

相對香港已經好安全

政治正確，moderate risk country - Hong Kong

你眼罩係ebay買? 我係自己住嘅suburb未戴住 但聽日要出cbd做嘢

班鬼真心膠

買halloumi cheese既時候條龍超級無敵長，我一見到後面係中國人(佢哋一開聲講嘢，哇，嚇到我即刻走返去後面重新排過。d澳洲人真係唔識驚，我上個月一落飛機，戴撚住個罩個巴士司機都特登走過來幫我拎gip, 人就真係nice啦，但萬一我係中國人呢？佢哋真係完全無戒心。

澳豬白人太天真，唉！

冚球鏟陪支那葬

未識驚

因為你鼻塞，或者有痰，蒸氣水份可以整稀啲痰，容易整出來，對呼吸會好啲
而你有咳，濕濕地蒸氣令👃冇咁乾，就減少口嚨痕，咪少D咳

我喺香港帶過來，一直用開。
CBD一定要帶!!! 加頂cap帽啦，我自己都覺得自己好撚型，d人望住我都係因為我型遮。

Box hill hospital?

咁又未到咁紅，springvale

Boxhill我呢一世人都唔會去，我個胃受唔到刺激，我驚我嘔。

澳洲留學駁唔到

唔可以一味用啲人民紅唔紅去判斷一個國家嘅宜居度同國力。。。

嘩，咁真係危險啲喎，placement 小心D啦，但我都幾相信D pt 係唔會比你掂佢地，唔係歧視，而係擔心你傳比佢地。
我自己試過一次，個病人話只要是我負責佢嘅時候，就投訴

但係啲女真係好jeng wor

似dulwich hill?

我出街都經常有人shy away from me，好彩，因為我都驚佢哋傳比我，d人仲好天真咁覺得亞洲人先係帶菌者，咩時候，SA出曬事啦，連8個月既bb都中招/伊朗，澳洲中招醫生琴日仲出席seminar/白人，澳洲第一單人傳人係星加坡人喺Sydney傳出去。講真，避開華人有咩用，我係見到人都避，包括d細路。

Aussie

呢條八婆真係抵撚死，講到aus 點好點好又話諗唔到原因唔走
日日出post 就係講返工點歎法人工好工作少
講到係香港d nurse 唔走係有問題
利：hkrn

澳洲手足

杜美心
歎係幾歎， 但香港人工每個月多三千wor

但問題係啲病毒會依附喺所有物件
唔係避開個人就解決到件事...

佢地係咁,覺得小病小痛

d鬼佬點解無d常識
不過
澳洲鬼係低等d

大把gear la, 買個雙罐加p100 lor

盡量減少風險，咁好難成個人都isolated from人類世界噶嘛

Sydney完全見唔到有外國人戴口罩
淨係見過三幾個韓國同蝗國大媽戴
今日睇新聞Epping已經有學生中招全校停課
但啲所謂專家都仲係話唔使擔心
話後生同身體健康就無事
但明明幾個確診都係得十零廿歲
只可以講成班真係未識驚

1 lecturer
+
1 high school boy

紐西蘭都係
利申紐西蘭醫生

同意 咁鐘意澳洲竟然上連登投訴 痴撚線

適當的恐慌又如何

平時standard precaution 都無口罩？
笑而不語

香港醫護唔罷工冇裝備中招抵撚死
醫護罷工冇事既 澳洲好等人用快手移民唔驚事後清算
聽連登仔老點下場

Follow the forward

革命初期都係咁，加油

唔講錢 每個人決定移唔移民都係有好多野要考慮
見到佢日日係到屌就覺得燥

cls 你呢啲質素既page 值得有酸民
早期已經unfollow 左繼續自high 啦

想睇澳洲滅國

香港人經歷過沙士，應對係唔同啲
就算你點樣同外國人講要戴口罩，佢地個觀念唔會代入到我地嘅諗法
加上香港同外國環境唔同，香港迫撚到插針都插唔入，外國地方大咪覺得冇咁易瀨野，但人多聚埋一齊咪一鳩樣
衰啲講句，如果佢地得唔到教訓都係唔會識醒

沙士期間，醫護界用人命做學費，學左好多野
例如 limited reuse N95 好危險
gown down 最高危
ward 入面既 nebulizer 可以令病毒傳染由 droplet 變 airborne

呢 d 野外國好多都唔理

人在tas都冇見到口罩

最諷刺的是，香港公立醫院搵澳洲佬搞認証

去過澳洲診所，醫院，醫生護士reception既姐姐，連病人都唔會戴，又冇告示話可以拎口罩
有次係急症等左幾個鐘，有人咳又盛，個冷氣又唔夠低
焗到暈暈地，好驚俾人傳染到有病

雖然左膠係問題 但係anti-vaccine 同左應該冇乜關係

咪係 聽到啲讀醫嘅朋友 話仲要去醫院上堂 啲醫生個個仲要唔戴口罩
嚇撚死我

Exactly - 如果有多啲人好似你咁樣諗就好

白鬼係咁
我town附近醫院有confirmed case，照舊無人帶口罩

大佬呀 澳洲都有好多黃絲香港人㗎

睇醫生的確真係要揀返一個澳洲畢業geh 外國嚟嗰啲的確非常流

罷工個班醫護唔係話好想去其他國家做護士咩？
而家又潛哂水

的確好多係咁樣 但係都好睇讀邊間大學咩科 我自己嗰間大學嗰個學系local 平均atar99+ 同學其實都好聰明

完全認同
學校仲照上堂當無事
封關又封啲唔封啲咁
奶共奶到

咁其實一般來講 外國生活係幾好嘅 但係佢冇諗到 好多人可能想走都走唔到

回歸左中國係咁上下

其實我又鍾意香港又鍾意澳洲唔得咩......
利申：深黃

買唔到

開名邊間啦 monash health? Royal mebourne? 定 the Alfred?

利申喺墨爾本住

換片不嬲冇口罩

你係咩地方？真係唔臭咩？

上次澳洲大火 都搞左好耐
澳洲人做野係咁

口罩係擋唔到臭味， 私家公司唔比戴， 除非個客有infection, 咁就係房門口上同除裝， 話驚會嚇親其他客

有做clinic既朋友係中國爆發初期就已經呻過話日日咁多人睇醫生又冇口罩， 唔知幾時會有中左招既人走入去然後傳染到佢

有嘢隔一隔，點都減到臭
你拎件衫隔住都隔到味啦？

你個case係香港？澳洲？

你集中火力於支那啦

山火其實冇咩好講， 加埋cfs都唔夠人手做， 好多cfs其實係停左份正職專心救火

同共式中文有得fight

私家唔會咁樣比你哂資源
公立我做placement時好似都冇

南美人好d

利伸歐洲撚，同身邊南美人講佢地都明
不過屈服係歐洲人壓力下唔敢戴

你個人井底之蛙 就自我收皮啦
仲要出黎獻世

還有就是D護士製服.，放工係穿住返屋企，買餸都係穿著。冇意識D衫有菌帶回家

Google

其實全球市民防疫意識。
真係香港NO.1
不過呢個意識。係十幾年前悲慘代價得嚟

貼標語都得咁condom都得啦

鐘意香港就唔會走佬

原本期待呢隻wars會收中國皮，點知西方國家防疫做到不知所謂，宜家邊個收邊個皮都唔知

咪就係
又要拎光環又要去外國攞著數
最撚仆街就係呢啲人

英國都係呀！

一定PK啦今次

其實澳洲山火幾十年一路以來都係差唔多...
唔洗點搞, 唔俾佢燒到人口密集地區就無事
2-4月就落雨落到乜都熄曬, 而家D 花草樹木都生返曬

防疫意識咁撚差？

監犯同土著後代

醫護點會買唔到

澳洲人同歐美人一樣都係冇咩衛生意識
番緊醫院都係冇咩人帶口罩

不過澳洲又唔算真係好奶共
又早封關
之前華為5G都係第一個ban

住落歧視都唔係好嚴重

睇做咩位， 一般ward係可以著返屋企

佢回應左

澳洲之前都無沙士無禽流感，係咪真係咁差呀

係, 大部份health worker 都係著住制服周圍走

一定係移民

邊度有著數就去邊
深黃大撚晒？
重衰撚過啲支那狗啊

香港就無人會敢著制服返屋企

醫護都唔畀戴咁佢收口罩黎做乜？

Stop making stupid people famous.

Oh 我講自己haha

罰你睇多次#3

一撚定要留喺香港先得嘅？ 移民=賣國賊？

你又邊度見到人地有着數就去邊

攞支那狗同自己人比 你冇撚嘢呀？

咁叻批鬥去微博慢慢批啲護旗手囉

唔好做分化撚呀， 好多巴打絲打好細個就係到大讀既野學既野同香港好唔同， 返香港好難做同唔適應架

#3冇講喎 但就算真係
點解可以咁黑心

黑心？
移咗民去人哋地方接受人哋國策好合理啫
咁入咗籍仲做乜返嚟香港住
反正一開始係佢哋放棄香港

佢啲post 黎黎去去都係講係aus 做野點balance 法 唔似得你地係香港做到成隻狗咁blah blah blah
除左自己打飛機之外見唔到有咩值得follow
覺得work life balance 得咁開心而家應該乖乖地返工 唔好製造恐慌
痴線唔鍾意睇佢打飛機就係酸佢 係呀有得移民最撚勁係你

邊有人講返香港住？

亦都唔叫放棄香港，
真係放棄就唔會咁多人出黎集會， 捐物資， 專登飛返香港投票啦

英國都係咁

你喺街戴口罩會被人望住，甚至被打

我投射咗自己啲仆街同學落去

點解要憎移左民嘅香港人？移民就=放棄香港？
就算有人係真係放棄香港，但都有啲人係純粹鐘意喺外國生活，擴闊下眼界。而且移左民嘅人都有一大堆係支持香港嘅抗爭架喎，可唔可以眼界闊少少，唔好一碌鳩打沉一船人

咁我都明有班香港人係幾仆街既， 有d仲仆街過大陸人

我覺得 佢串柒柒又show off 佢係有問題 亦都冇乜必要follow佢

只不過有好多可能唔係香港嘅人唔係同佢一樣諗法 唔想你地一聽有人移民就屌屌屌

上面個巴打，支持抗爭都仲要俾人話衰過支那狗，做乜尻

唔戴還唔戴，我想戴嘅時候醫院應該提供囉

我屌佢唔係因為佢移民 係純粹唔like 佢本人 搞清楚返先

算啦唔好食兩家茶禮啦

【武漢肺炎】調查顯示英國人最不擔心疫情 港人憂心程度排第四

武漢肺炎肆虐全球，但各國人民對疫情的憂患意識程度不一，英國一項民調顯示，在十個受訪國家及地區當中，英國人的憂患意識最差，香港人憂慮程度則排第四。

英國確診病例已突破百人大關至116人，也出現首宗死亡病例，然而調查研究機構YouGov在2月28日至3月1日期間調查2.1萬人發現，英國人在憂心武漢肺炎疫情與防範意識方面墊底。在十個調查國家及地區中，受訪者憂患意識最強到最弱的國家依序為印尼、馬來西亞、菲律賓、香港、泰國、中國、台灣、新加坡、美國與英國。

對疫情最憂心的印尼有47%的人表示非常害怕、34%的人有些害怕，合計佔整體八成以上，而目前印尼只有兩人確診，也沒有傳出死亡案例。第二憂心的馬來西亞目前有50多宗確診，第四憂心的香港有27%人非常害怕、40%有些害怕，佔整體近七成。相比之下，排名第十的英國僅有5%的人表示非常害怕、19%有些害怕、44%沒有十分害怕、26%完全不害怕。

亞洲國家普遍對疫情身份擔憂，但令人意外的是，疫情最嚴重的中國有超過八萬宗確診、近3,000人死亡，中國人的憂心程度才排第六，26%表示非常害怕、42%有些害怕，26%沒有十分害怕。

代表YouGov發表這次民調報告的史密斯（Matthew Smith）說：「亞洲國家的大多數人目前都避免去人多的場合。中國的隔離手段十分嚴格，85%的人表示會避免去人多的場合，香港也有83%的人會這樣做。但即使在沒有類似措施的國家，大多數人（67%至76%）也表示會避開人群。」

然而在英國，僅有14%的人表示會避開人群，只有35%的人表示會加強洗手等個人衞生習慣。相比起來，香港有89%、中國有84%、台灣有85%的人表示會加強衞生習慣。

英國當局認為口罩沒有防護力的態度似乎影響民眾，僅有1%的英國人表示會戴口罩；香港則有高達90%、台灣有84%的人戴口罩。此外，僅有14%英國人表示會避免觸摸公眾場所的物品，像是會用其他物品去按電梯按鈕，而非用手指；中國則有70%、香港有63%、台灣有49%的人會這樣做。

中央社／英國《每日郵報》

點會無

唔知你邊間
但我都幾肯定大多數有氣壓房做隔離

分享下
果陣出ward實習。 個pt咳到閪咁我問個護士點解唔戴口罩。

佢返問我點解 話佢都冇傳染性

同埋influenza 唔會畀抗生素

山火個時畀咗好多口罩出去

我入過隔離病房，有負氣壓，口罩手套同full gown up

巴打算啦，以前高登依家連登，都係有一堆成日覺得喺香港自覺懷才不遇但又嫌其他人好去外國見識吓世界之大嘅人

咁又叫食兩家茶禮支持香港都唔得

早2個月已經斷晒貨啦，國家儲備都攞埋嚟派

今次班鬼佬真係甩晒碌
武漢肺炎2.5%死亡率就無事
接種疫苗百萬分之一既風險就鬼殺咁嘈
鬼佬二戰之後, 享受和平日子太耐, 白人左膠係時侯要衰一獲金先識醒

一般ward 唔係做infective disease, 視乎precaution又會做gown up

可以叫佢地唔好返黎投票啦
反正都唔係真香港人，放棄咗香港

dual citizenship 只是幻覺

出出入入係咁換極煩

前排gown up 完發現其實睇錯precaution
極燥浪費時間

講真，與其勸海外港人回港投票，我更希望見到新移民真正融入香港

明呀， 試過大半個場都有symptom全部precaution, 個日咩都唔洗做咁制剩係著衫除衫

澳洲呢排夠哂高溫
乜毒都無哂
（勿認真我走先）

你幾時離開香港呢個光怪陸離嘅地方？

早排睇過文主(非樓主)初時好似因為結婚先去Melbourne

又係婚嫁移民,絲打專利

冇計㗎啦，攬炒㗎啦，返香港啦

droplet contact 都要口罩啦
巴打你邊間？

你啱

對上個次droplet precaution 當咗airborne 咁做 (因為上一個病人係airborne),所以記錯咗

airborne 好似係口罩加埋空壓房
droplet 都要口罩

同意 鐘意香港就留低唔該

我追佐佢POST好耐
佢同佢老公都係本身香港RN ja嘛
不過用結婚咁樣悭到d申請費咁解
唔關婚嫁移民事
都係靠計分 英文過關 搵到工

澳洲留學生表示
所有人唔撚戴口罩
唯有靠自己戴
醫護要加油！！！
啱啱Melbourne GP 奶咗野🤢🤒
一定要小心💪🏼

好有趣

啱啱呢個星期係toorak睇左70個症 melb手足睇路

個醫生實俾ahpra 祭旗

即刻登記做選民 只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表
).pdf

選民資料網上查閱系統

你講留咗入房前後hand hygiene ，洗手洗到甩皮。
我會睇係咩傳染病，好多時，肝炎，冇人睇到，only glove without gown.
但mrsa 我點都full gear，洗幾多次手都好樂意

哈哈，咁搞笑

澳洲撚估會唔會封香港關